(龍門）USA 南哥 牧哥入

18/4 是日午餐

好抱歉蟶子今日都暫時未有貨返住
不過仍然會有其他海鮮供應💪🏻
#沙田尖沙嘴分店限定

最近啲九肚魚質素真係唔錯🤤
今晚大家如果會嚟冰室食飯嘅話
強烈建議大家叫返碟‼️‼️

#提早PM我哋留食材呀
#會繼續努力做好冰室
#希望荃灣分店都可以盡快有海鮮菜式供應

即刻沖去食
評分：10/10
啲海鮮勁撚新鮮

又有medium中式牛柳食

中式牛柳生少少合理

2條友食緊美心唔得閒覆你住

落單點叫

牛柳, medium rare